# ¿Qué hace?

El proceso de facturación de DBNet, funciona trayedo una lista de interfaces desde un servicio de AX,
este monitor recorre las carpetas buscando un archivo xml nuevo y lo procesa convirtiendolo en un archivo txt final, este archivo es cargado en la base de datos del Moniotor SFTP  para su envio al cliente final,